[安心上路] 蔡一智慘被連累 順水推舟賣廣告機智過人！！！

蔡一智無辜捲入「安心」風暴！其轟動程度堪比當年「淫照事件」，果真話題性十足！一眾網民亦失控湧入IG喪插：「我真係恭喜你呀！」「快撚啲分手添呀」「唔見報搭的士搭嚟把撚呀？」
一智大感無奈，緩緩道出：「係呀。。。係上個禮拜。。。費事嘈！」。小美護花心切，即時留言安慰偶像！此舉幸得偶像青睞，相信一智已平復心情！將會勇敢面對一切指摘，更稱樣樣嘢都可以為咗草蜢去做！並刻意將焦點轉移到五月的澳門演唱會上，希望各位高抬貴手！

真係恭喜佢,禁識做公關

牙美要紅了

好無辜

真心好醒

笑到甩轆見到佢睇我ig

好識do，愈睇愈可愛

我諗啲人都係搞事嘅啫

見平時都無咩人睇自己ig
啲cm仲多過like
仲唔順便拿拿聲賣埋廣告

杜德偉都應該出黎講下野

成件事好好笑 擺明想借一智ig搞大佢
Followers直線上升

利申 一早有follow

佢應該唔識玩呢啲公關伎倆

個個都去佢ig湊熱鬧

成千comment 我智：受寵若驚

May我睇唔明下面嗰張呀，即係佢睇你story有紀錄？我未post過story所以唔識

笑到我肚痛 雞穎真係陀衰家

係呀 唔知點解佢會禁落我story

可能佢都係連登仔

科勞你ok?

好鬼趣緻 不枉我開post吹奏過佢

見到了

淨係會post story 無野睇的

我都忍唔住笑

無人都識你

點解會follow蔡一智

不嬲likey佢，長髮

大紅美

我懷疑佢以為我係李嘉欣禁錯

痴線500幾個comments

笑死

佢好雜食。

我發雞盲睇左成千

一失足成千古恨

瓊姐呢幅圖 杜琪峰個度笑死我

好快成千
薑就越老越辣

杜蛇好撚型

好似就黎開記招

全力支持每年都係我facebook同我講生日快樂既一智！！！！！

咁sweet架咩佢！果然小美無愛錯郎

屌 好撚識玩

今日睇瓊姐story我仲以為美人
出哂哥哥啲片去串佢哋

Live

仲要戴口罩

仆街，踩多一腳

唔好將佢同我比較 我唔係打手

逢有post講一智我都一定會提 得佢先咁有心

佢post架咩？睇唔到既

係人都知你收左楊老闆啲錢啦

蔡一智ig即刻多咗幾千個followers

-.- 吹大啲

真係恭喜佢呀！

多謝支持我智

的士司機

May唔係打手黎架

幅圖個黃心美咁似台灣個陳漢典扮女人既

老鼠安：我覺得自已好丟臉！

閃光燈好似機關槍咁

係佢黎

飲左好多酒 收皮啦

安仔：咪撚抽我水啦

屌 個記招hea到

佢玩撚完架

威啦你

陳漢典

真係不幸
同隻姣賓穎撞樣

智袋

真係好醒
佢個演唱會post已經差唔多成千個comments

張相早幾日就有啦，啲字人地加落去都唔係佢出
我覺得我智唔會呢個時候「落井下石」，話哂同雞穎相識一場

你智會唔會一路出po一路笑到gapgap聲
今次慳返唔少廣告費

今日咁多個post入面呢個最好笑

多謝g持 打左十分鐘架